［屌你老母］份糧仲要包埋受同事氣？

On99大家咁高咁大
我又無做錯野無唔做嘢
就係因為我好恰就下下串柒柒
比野你做嗰個又唔係我
係你老板呀屌你老味

比同事恰真係慘過狗

你唔屌返佢係你on9

啲人話份糧包埋受氣簡直on99

老細氣就包 同事就屌柒佢啦

諗住大家和和氣氣
點知得寸進尺
係我廢 屌唔落

老細氣仲合理少少

可唔可以幫我屌

你唔屌佢，佢只會變本加厲咋依啲人唔可以蹤

已經變本加厲左
仲要兩個同事夾埋一齊
一唱一和

其實佢地係導火線
間公司本身都好有問題
所以今日我都辭左職

放心，我都係咁俾人蝦過，5至6個，佢覺得你林善，所以佢認為你唔會反抗，你整獲金佢嘆就得咖啦！加油樓主

屌返佢咪搞掂

大家都係打同一份工作
可唔可以尊重返對方

我又係今日喎

屌你老母
祝你兩個永遠打死呢份工

祼辭？我係
不過恭喜

玩全體會到

咁你會唔會屌9返佢地

係，但要賠錢，等我唱晒1毫同佢玩掟彩虹

你提早走？佢地對你做左d咩
我d同事都係單單打打未到害人
Btw 掟彩虹嗒彩虹

係呀屈我偷嘢話要報警，又針對我咁
巴打好幽默

咁仆街
賠錢真係益左佢
早走早著

有咩實質例子？恰你嗰2個都係男人？